{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048160",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성주 쉴만한물가펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 宿では繁忙期にはタオルを持参しなければなりません。 予約人数から追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合には、ペットが許可されていない宿泊施設には入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 お客様が入室して退室する際は、時間を遵守する必要があります。 施設や周辺施設を使用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うこともあります。 直火で魚や肉を焼くことは許されず、個人で炊事道具を用意してくることも禁止されています。 客室内で喫煙せず、指定された場所を利用してください。 他の利用客に被害を与える娯楽や高声放歌は自制しなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 予約特典として個別バーベキューを楽しむことができ、バーベキュー利用時には火災に注意してください。 雨天時はご利用いただけない場合がございます。 ペンションの庭ではバドミントンが楽しめ、渓谷側にフットサル場があります。 ペンション内には売店があり、駐車が可能で電気自動車の充電も可能です。 ペンションの目の前には抱川渓谷があり、そこでカワニナの採取や釣りを楽しむこともできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "タオルは持参する必要がありますか？",
            "answer": "宿では繁忙期にはタオルを持参しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合には、ペットが許可されていない宿泊施設には入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "お客様が入室して退室する際は、時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設や周辺施設を使用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うこともあります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を使用することはできますか？",
            "answer": "直火で魚や肉を焼くことは許されず、個人で炊事道具を用意してくることも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で喫煙せず、指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮は必要ですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与える娯楽や高声放歌は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表の間違いがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューを楽しむことができ、バーベキュー利用時には火災に注意してください。雨天時はご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の施設やアクティビティはありますか？",
            "answer": "ペンションの庭ではバドミントンが楽しめ、渓谷側にフットサル場があります。ペンション内には売店があり、駐車が可能で電気自動車の充電も可能です。ペンションの目の前には抱川渓谷があり、そこでカワニナの採取や釣りを楽しむこともできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 767
    }
}